{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008873",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "꾸아 성수점"
    },
    "text": "ソウル特別市城東区ソウルの森4ギル26-24 B1階に位置するクアは、ベトナム現地の味を追求するベトナム料理&フォー専門店です。 クアの代表メニューであるフォーは、ハノイ現地で有名な味をそのまま再現したもので、10時間以上煮込んだスープで作られ、従来のフォーとは差別化された深くて濃い肉の香りとさっぱりした味が特徴です。 また、クアの珍味メニューであるブンチャーは、高級備長炭で焼いて炭火の香りいっぱいの肉や野菜を冷たいフォー麺と一緒にさわやかに楽しむことができます。 クアの視覚的に惹かれるメニューであるバンセオは、ベトナムのダナン、ホイアン風で、様々な肉、串焼き類、パネム、野菜などをライスペーパー包み込んで手作り特製ソースにつけて食べる楽しさのあるメニューです。 駐車は城東区民体育センター、ギャラリアフォーレ、聖水メガボックスパーキングバックアプリ、ソウルの森ビズフォーレで可能で、行列はキャッチテーブルアプリを利用する必要があります。 予約は受け付けておらず、営業時間は平日と祝日は11:30~21:30で、ブレイクタイムがありますが、週末はbreak timeがありません。 メニューは多様に提供され、価格は王カルビフォーが15,000ウォン、バンセオが28,000ウォン、ブンチャーが18,000ウォンなどです。",
    "QA": [
        {
            "question": "クアはどこに位置していますか？",
            "answer": "クアはソウル特別市城東区ソウルの森4ギル26-24 B1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クアの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "クアの代表メニューはフォーです。"
        },
        {
            "question": "フォーの特徴は何ですか？",
            "answer": "フォーは10時間以上煮込んだスープで作られ、深くて濃い肉の香りとさっぱりした味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "クアの珍味メニューは何ですか？",
            "answer": "クアの珍味メニューはブンチャーです。"
        },
        {
            "question": "ブンチャーはどのように楽しめますか？",
            "answer": "ブンチャーは高級備長炭で焼いた肉や野菜を冷たいフォー麺と一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "クアの視覚的に惹かれるメニューは何ですか？",
            "answer": "クアの視覚的に惹かれるメニューはバンセオです。"
        },
        {
            "question": "バンセオの特徴は何ですか？",
            "answer": "バンセオはベトナムのダナン、ホイアン風で、様々な肉や野菜をライスペーパーに包んで食べる楽しさのあるメニューです。"
        },
        {
            "question": "クアの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、クアの近くには城東区民体育センター、ギャラリアフォーレ、聖水メガボックスパーキングバックアプリ、ソウルの森ビズフォーレなどの駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "クアでは予約は受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、クアでは予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "クアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クアの営業時間は平日と祝日は11:30〜21:30で、週末はbreak timeがありません。"
        },
        {
            "question": "クアのメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "クアのメニューの価格は王カルビフォーが15,000ウォン、バンセオが28,000ウォン、ブンチャーが18,000ウォンなどです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 459
    }
}